無線耳機一問

B&O PLAY Beoplay E8
X-mini Liberty BEANS Pro
呢樣隻無線耳機邊個好啲？

推

要試
兩者各有各好